Amazon 感恩節優惠幾時開始?

侞題。係咪呢個星期五?
買五件野以上係咪免運費?

其實我算係佢長時間user , 佢淨賣書的年代已開始幫襯，但似近佢好似唔想做香港人生意咁，啲所謂優惠睇到人一舊雲,,,,,

運費個優惠開始咗啦
上個星期仲有買$50gift card送$15活動

Free shiping to hk都叫唔想做香港人生意
送埋比你好冇？

衣家仲有冇?

有門檻架老細，而且好多item 都不送香港，可能又係代理作怪，
我寧願佢乜都送，細雞平野就平郵船運，慢啲都無所謂，
我係希望見到香港人多啲幫襯美國佬，
唔幫襯淘記呀，明唔明?

有冇收到個email

Or
Login your account, then click this link to see if you are eligible.

Source:

今晚返去試